梁天琦：馮驊我屌你老母呀！

販民全體夠唔夠膽開press con屌鳩雜種老母